屯門d手足真係好勇

大西北民怨一觸即發

養開牛牛係勇D

青山紅樓就係響屯門，原來紅樓對屯門人有咁大影響